港女著衫真係好無新意

即將踏入冬季，又係見到周街d仔唔係著短裙黑絲就牛記，大佬啊年年都係咁著，悶唔撚悶架，比d新意啦，周街同人dress code，會凸顯到自己識襯衫咩？
不過都多得你班傻仔咁著，先顯到我著衫與別不同，多謝你地

是但啦你又冇得屌

瘦底，鐘意簡約啲輕啲，A字裙
唔鍾意啲花花碎花厘士公主袖

同龍心一樣呀？

著衫冇乜所謂，係個格臭閪先難頂

班泡菜著乜咪著乜囉

唔著就最有新意

屌你出哩個post都好冇新意

易服癖既你，無論人地著咩都唔夠你搶眼

是撚但+黑c

樣柒著咩都一樣啦

10

港女著衫多數賣淫賣性感

9